見得多巴打推波水，想試下（心水推介）

1. 西悉尼流浪者

雖然呢隊波近態真係麻麻，但上季對親 鳳凰仔都有壓倒性既優勢！而且隊波既陣容實力有增無減。反而鳳凰啲人腳仍然好似未有復興既感覺，雖然開季兩場不敗，但仍然推介 西流 ！希望首次報捷啦！

1:0

2:0

G持

3:0了

多謝你先！一陣再睇下有冇心水